你講一句說話我寫出黎

做緊薪水小偷
你講我寫
唔好介意我手字醜
中英都得

我個名

似水清洗我

那些年那些事
希望你還記得

手會鬆
燈會滅
有限期

我在努力，請你不要喜歡上別人

香港獨立

H+CLCJS
YGCTDGY
YPGSMLF
NLMHCHC

愛我是一種病

Brightest stars shine at the darkest night.

從來未愛妳 綿綿

寫衰左sor

模糊地迷戀你一場
就當風雨下潮脹

樓主係靚仔

絲打可摸以講下呢段係咩解

你唔死都無用呀，八婆

龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘

I like this

永東國酬愛鬱靈鷹袋